VOCALOID原創歌曲作者WOWAKA 因心臟病去世

WOWAKA，是日本的音樂創作家。hitorie樂隊主唱。2019年4月5日因心臟病去世，享年31歲。 在視頻網站Niconico動畫上投稿VOCALOID原創歌曲。

蘇軾

做咩姐你

追蹤中

毒撚歌收皮啦

討論post係呢個：

除左咁你仲識咩？

你條友

sad

條友除左咁仲識咩？

130563仲識咩？

又扮蟹了

扮夠盲未

扮夠la?